大J: 香港youtuber唔好再為錢埋沒良心 我地要做正確嘅事

To 所有香港YouTuber：

自6月頭開始，圍繞逃犯條例修訂，香港不斷發生大大小小不公義事件。

你可能希望保持中立，保住自己飯碗，而一直不發聲。又可能因爲你所屬公司屬於中資，或與中資有關聯而不敢，或不能發聲。

無論原因係點，我希望你地所有人明白，作爲一個有知名度既人，雖然並不一定要為各大事件表態，但經過政府一再無視民意，市民喪生，警方選擇性執法... 同埋琴晚既元朗恐怖襲擊事件，你仲可以保持中立？你仲可以唔利用自己既影響力，去做D野？！

琴晚我12點完左直播之後，一路睇新聞直播一路留眼淚，睇住中環D警察對年輕人一槍接一槍咁開；元朗黑幫無差別打人，老人家打，大肚婆又打！睇住個抱住BB既媽媽嚇到尖叫，爸爸跪低求D黑幫唔好打！

香港YouTuber，如果你見到呢D畫面之後，仲可以為左少少既錢，而埋沒自己良心既，恭祝你財運亨通，繼續發財。

如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既，而你係想發聲既，同我講，如果有解約金要俾既，我幫你俾！

上網睇YouTuber既觀衆，大部分係小朋友同年青人。

我地係有責任做正確的事，將正確既思想傳達落去。

JASON

source:佢fb

大J

平時我都唔太鍾意大j，今舖撐你！

對佢改晒觀
佢係我心底已經洗白咗

公衆人物同KOL怕被點相…好難怪佢地

達狗

今時今日
一粒聲都唔出既都係垃圾

林慧韡關注緊

respect

反觀迖狗

達哥洗唔洗兄弟籌錢俾你賠合約金

睇到喊出黎

一直關注事件，天佑香港！希望傷者（南哥）早日康復

本來一開始唔表態都唔屌佢，到今日都唔出聲真係狗黎

上環元朗都有講

达哥:不了，有咩完美世界見

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

真心改觀
起碼由佢把口講出黎
可以啟蒙到佢果幾十萬中小學雞FANS
比佢地睇清真相

又提达狗

真.Key opinion leader

香港YouTuber，如果你見到呢D畫面之後，仲可以為左少少既錢，而埋沒自己良心既，恭祝你財運亨通，繼續發財。

如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既，而你係想發聲既，同我講，如果有解約金要俾既，我幫你俾！

大J

達狗食撚屎

達哥話我層樓點算

天佑香港

大J俾人斷米路
連登仔可以金錢上繼續支持
出多啲反對聲音片

逼撚死達哥

達狗呢屌你老母？？

又啞撚咗呀？？

Like please

好撚高質

大j

其他Youtuber唔甘心比佢帶頭。

Sony改請大J啦屌

好撚高質，有幾多個肯咁公開出聲，到場支持，話俾人知發生緊咩事？大J呀

以前點都好

佢真係有良知 同夠膽企出黎

呢樣野足以抵銷以前既壞名聲有突

絕對係香港top 1 Youtuber

對大j改觀
達狗

解約金我幫你俾

唔好意思，我平時無睇開youtuber
但自反修例起，大丁令我佩服

達哥果d烏合之眾完全比下去

真香港人
死達狗屌你老母閪！

香港某班youtuber對撚住google就聲大大

解約金都幫人比 呢次真係洗底
本來對佢以前既事好反感
現在開始subscribe你

高下立見 食撚屎啦迖狗

大J達狗真係高下立見

佢本身應該都有家底
但都respect 佢keep real
用佢既影響力影響身邊人

大j 唔知點反得落

一直關注緊

唔睇YouTuber但真心佩服佢

大J真係想迫死達寇

解約金都幫手俾

大J ! 10萬分支持!

真係對佢改觀
敢言成咁
如果你話佢咁樣靠上位
咁真係抵比佢上到 起碼真係講人話

呢啲就真係叫opinion leader

垃圾笑波子同舊屎都可以收皮

帶住幾十萬中小學雞丫, 一言一句都好有影響力
真心佩服佢咁敢言!

不反大j了 雖然照舊唔會睇你d片

睇到眼濕濕, 支持大J

大家唔好忘記rock哥

大J達到咗tube8界前所未有嘅新高度

迖狗比兄弟串 睇黎反咗臉

大J哥哥

唔好將波子同舊屎混為一談
波子好好多

「如果有解約金要俾既，我幫你俾！」

大J
已經unfollow 达狗

達寇
Ching睇開tc?

大J爸爸

冇

以前我係極度睇唔起大J。
但而家證明係錯！

對唔住！我地既真香港Youtuber！

達狗去左邊

达哥有冇諗住搵大J幫手比解約金

真香港人

大丁真男人
brw 違約金個part煽情左d

我都想加入Ben哥嘅行列拜佢為師

哥達

呢個世界公平咩

有良心既就無頭髮

埋沒良心既就一把秀髮

大丁好波

達狗呢